[！] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

正皮俾 topic

留名！

魯魯please stay！

‼️‼️

做乜「！」？

下場大家準備贏幾多球

牙傾帶傷
南閘好似仲話要夾硬用佢
Cls
Chilly好彩走得早

大家保持正面！

🔥🔥🔥!

Hustle！

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Who is haws

Hustle LoLo!!

大埔魯魯

其實頂唔頂到！

頂到！
頂唔頂到！

呢球正常係要clear到

❗️❗️❗️

其實呢球精度好高

迪9呢球判斷錯9曬 就算頂唔到都唔會咁

魯魯冇態

林sir唔比機會佢出點會有態！

乜撚嘢topic btw好想卡拉斯高嚟車美國玻璃閪out!

用支那斯高 後面有個kdb 都無用

星期六Full team

Cls個topic真係笑到仆街

睇得椰狗同美國狗未

呢球好撚好笑正常中堅應該護到

Full team 只是傳說

第二球呀Ji俾得幾靚

踢半場就傷4場

睇返上個po內戰嗰段

第幾頁

[放條中路比猛狗行啦] 車路士球迷開季討論區

#918 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有967

想跟嗰位ching學標點符號

一個！
霸氣盡露

Thx 未負皮添

點解講魯狗都可以講到政治

佐仔偷笑都可以比班反佐傻閪講到佢反社會人格添啦

呢球都冇所謂，第三球佢喺禁區頂又唔跟人，喺睇發ti藤睇人射波，有得禁區頂俾兩個人入到嚟執雞，呢啲意識問題啦已經

女版Jorginho

lm！

【節目預告：The Blue Flag Vol.2】

喺啱啱過去嘅轉會窗車路士逆市買人
Benson同鷹為每單買賣逐一評分💙

主持：Benson、鷹（嘉賓）
10月14日星期三晚 20:30 首播

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

今晚又有鷹，多多支持

傳奇佐係唔值得反so sad 明明真係勁

高山，實支持你！

Hawk B !!!

今晚又有

唔係，咪撚屈節目高山都講咗

就係咁撚簡單！

鷹蛇係咪要長駐體嘢

為什麼唔加黑警死全家❗️😡🤬

支持鷹鷹

公投標題加唔加囉！

唔加既就唔好用，就係咁撚簡單！

又有野聽今晚

Ji 比過頭波仲好過 Jorginho

魯狗躝！就係咁簡單！

講得好！就係咁簡單！

Ji比波精度好高！

鷹係咪已經係長期嘉賓

鷹蛇今晚唔好咁緊張

畜力終於躝屍趷路

鷹鷹+ Benson全香港車路士no 1組合！支持！

我開頭以為係真畜力收皮

應該上次錄埋
呢集好似唔係live

用錯ac解畫

仲要講倒上燕子崗係幫緊你幫緊你

上集個post佢自己講

用錯acc啦你

多謝般奴又幫The Blue Flag宣傳

今次呢一集係錄播集，上次直播之前錄定嘅
多謝鷹做咗我呢兩集嘅嘉賓

係，正想話一般黎講應該要謢到，點知佢呢球柒撚過happy啲誤判

頭先用錯ac

體嘢宣傳師

之後無鷹做嘉賓
咁多位連登車迷都要支持The Blue Flag呢個節目

呢件垃圾未去鬼國前 我地都睇唔上眼啦
比世三細得兩年 踢世三後備都未夠班啦

無問題！

唔係車迷，但想睇車迷霍二少同你做節目

飛唔到都算，佢係預判錯咗個落點

有冇打算請Will仔先

準備咗一集會搵Sunny上黎
問緊高山佢嘅聯絡方法

唔好意思 邊個係Will?
係咪連登車區嘅會員?

期待

willy仔

艾清

benson中大人唔請email?

請其他嘉賓

佢要考dse 應該無時間上

有得諗

驚Benson把持唔住

示意圖

可以考慮下同佢拍打機片
但要諗諗個一集點樣做

會唔會變左sell賣相

我地無嘉賓費架 請唔起呢啲咁出名嘅KOL

btw 點解咁多人知我中大

有冇人睇左The Athletic 講痢獌個Project Big Picture 篇文，入面有幾樣野值得留意:

佢話英冠以下球會唔再規定要有青訓，而球會每季可以借15人出去，向同一間球會最多借4人。呢樣益哂大球會(包括車)玩loan army 策略

但另一個point 係英超同英冠會採用更嚴格既FFP，例如每年有個50m 既cap ，而班主最多只可以fund 9M ，呢樣擺明係針住鏝車黎搞

大概黎講成個proposal 完全係幫痢獌(獌雖然洗好多錢，但獌有上市一直想行美式管理，洗錢要同股東交代)，同埋佢地所用嗰套money ball(呢樣上個post 有chinig 講左痢搵左Billy Beane)。車仔雖然都有得益，但油王應該難啲課金，變相大家一齊玩money ball 鬥眼光 ，which 車仔班球探，惟有寄望車仔套data analytics 幫到手

你咁靚仔 gmail豬衝上黎啦

直播留言有人講過
你facebook又有

佢幾有heart講波
啲fifa 比賽佢都有自薦去講波
講波經都算有文有路

你做大組長揸大旗添

十幾歲仔識咁樣主動掙取機會
幾欣賞佢

咪即係益哂猁獌fan base 最大
唔洗靠班主都搵到好多錢買人

過到咩

我都有幻想過自己成為評述員
亦都實際地追過三年呢個夢
但發現體育傳媒行業喺我入行呢三年萎縮得好快

不過我都無後悔去追過夢嘅

過咗咁多年仲提番出黎haha
係回憶黎嘅

咁樣縛手縛腳係咩玩法
係咪唔記得左除左英超
仲要出去打歐聯

佢地見到而家根本就冇中下游之分 每隊順起上黎一樣可以大炒你7粒 愛記李城狼隊Leeds 全部都有能力贏你big6 就係預視到已經好難再拉返到之前咁大嘅距離 未推啲老屎忽文化限制住其他人

唔講車仔得唔得益，其實成個proposal 完全唔符合英國足球套理念，用錢買通而家水深火熱既英冠同EFL，而確立傳統大球會既領導地位，一眾小球會永世都係攔路虎二打六咁既角色，球迷既本地球會應該更難向上流動，變左幫大球會養兵(loan army)，我見到都嚇左一跳

可以學高山聲音導航車路士d賽事，又或者25號同高山一齊聲音導航曼車大戰

高山係中大飲醉酒嘔都比人提過啦

無啦 依家算係放棄咗呢個夢
依家係體嘢開到一個車迷節目已經好開心
比我搵番以前喺電視台做嘢嘅熱誠

你今年幾歲

減少晒啲比賽、削弱晒中下遊咪方便佢地打歐聯

暫時車仔都未出聲，有錢收既EFL 就出黎做打手
好多本地球迷都出聲反對，岩先The Athletic 又出多篇文講前FA主席準備緊另一個proposal 打對台

呢個有得諗

方便歐聯同季前賽搵水，而小球會踢聯賽盃既機會都冇埋，佢就用電視轉播分成黎補贘(好似係)

簡單嚟講就係用錢塞住班中下游把口
然後不斷setup 有利自己嘅rules

痢未搵Billy Beane既
單純係Fsg合併左BB間上市公司，所以佢辭左綠帽份工

一直有傳言FSG會搵佢去管痢但呢家仲未既

係咁學班美國佬運動既模式
不如直頭取消升降班
咁d大會咪可以獨大落去

英超季後賽

好似班玩具撚咁就仆街啦
小圈子圍爐 慢慢就會變小眾玩意

我MLB風扇都唔贊成英超咁玩

但我覺得成事機會應該唔大既，話哂咁搞會改變哂成個英國足球聯賽傳統wo

連政府同本地人都唔會like啦

Cls 咁big6咪變特權球會 中下遊咪一世冇得發圍

暫時有7間球會表明反對，即係實過唔到，但除左big six 外其他球會仲考慮緊，證明佢地好等個250m 武肺緩助金駛，呢兩個仆街美國班主完全係借武肺黎打劫勒索，但個250m 其實只係英超名義借返黎，講到仲好似係利獌自己攞出黎送比人咁，最後咪又要還

不過點都好，就算夠票，英國政府可以都會反對，車仔見唔到有明顯勝算前應該都唔會出聲支持，費時過唔到又比人屌

呢樣真係最嘔心
用英冠甲乙做人質

可否dem uc 山歌！

邊個贊成Project Big Picture就食撚屎啦

無得玩金錢足球
油狗同鏝點會g持

捷有無傷 星期六踢到?

係體嘢live聲音導航姐

借武肺過橋

根本啲隊成日洗凸，搏上到英超回本。講到英超唔接濟佢哋就收皮咁，其實咁樣入不敷支都唔頂得幾耐。

上半場都仲係聲音導航
下半場打到你哋變美股節目

見佢貼上白卡車gp俾人屌 好慘

fsg好正氣凜然㗎
佢話提出個proposal係因為覺得英冠長年積弱，同英超差距太大，所以想經濟支援佢哋令到實力提升

笑死咩理由黎

英超流動性算係咁啦
得幾隊未降過班

email = 體嘢 Sophie

英超最後變成意甲指日可待

唔係不嬲都係做一年嘅咩

email好難請得郁
上次撞到問過佢肯唔肯幫手拍條片 佢話ok 但趕時間 返去再傾
轉頭又不了

今晚八點半首播
@靜鷹鷹鷹 不如一陣間八點半一齊喺live chat覆觀眾留言（如果有）

不如扮弱智藍絲引email上節目？

佢成日陪女
邊有時間

5050 睇邊個硬啲

你係咪要找數請食飯

9成過唔到

呢件事令我諗起當年NASCAR
又係美國佬D濕鳩嘢

啲球迷都唔撐一定過唔到

真 美國班主真係足球界毒瘤

幫德國撚係咪可以返cobham了

覺得benson 如果請佢上節目
佢應該會流撚晒d西水出黎

到時會唔會坐爆張櫈？

重量級嘉賓

佢同高山邊個重啲

咁要一齊上台先知

到時打MMA?

鷹

Ben Ben b

Rudiger: 唔會因為被雪幾場就執包袱 會用訓練表現證明自己

“The club didn’t tell me that it was absolutely necessary for me to find a new club and that they definitely didn’t have me in their plans for the next few months,”

“I also turned down one or two options myself. I wasn’t prepared to pack it all in simply because I had been left out a few times. I enjoy living in London and like being at Chelsea.”

“It is what it is now. I will accept it for the time being and try to show myself in every training session. We are in many different competitions, it’s two games per week all the way from now.

“Sometimes in football, things can change very quickly. That’s why I will continue to give my best every day and try to convince the manager.”

聽落去好正面

hustle!

職業球員係應該要有呢d態度
再者 佢比人雪真係自己拎黎

豬蛇佐狗都話死因不明
魯sir比足晒機會 死都眼閉啦

勤力操fit自己 又唔會要求加人工 上場又會博命 真係好難憎得落mm

未confirm無事

床上MMA

未來世一

鷹好風趣溝死女

魯蛇回歸

This deal is still set to go through for Chelsea.

Spartak Moscow are also discussing adding an option to buy in the deal now.

Chelsea's 'loan army' to grow to close 35 this season.

moses

佢再唔躝就比錢解約

baba
clarke-salter
moses
musonda
drinkwater

still waiting

19號deadline
飲水唔洗諗啦 唔貼錢邊間英冠會要佢

出面風大雨大

本土轉會窗
香港時間星期五23:59關

clarke-salter 有幾間英冠球會loan offer
baba 屈福特/米杜士堡考慮中
musonda 要時間操fit 應該唔會走
drinkwater no news

moses 俄超會窗星期六先關 仲有時間搞

drinkwater應該無人要有排養

clarke-salter 好似幾淡定
想佢成材

佢份糧仲未過90k

猛狗呢啲唔係最好波
但大部分教練都中意

你搵哥狗同高普都會用Mount

ranking d字唔好用白色後面幅牆又係白

我之前啲頭髮都係咁軟
用左黎支會硬番啲 唔會咁易亂

推薦比你

幾錢

我用開綠色嗰隻

It's not ''lest we forget.'' it's ''lest we remember.'' That's what all this is about - the memorials, the Cenotaph, the two minutes' silence. Because there is no better way of forgetting something than by commemorating it.

14年前 世界級龍門debut

Legend Hilario!

好冇用

咪都係要gel先keep到

點解唔俾add otb

baba之前又話有offer

同時擁有Kai同Mount我哋應該要知足

你望下對面隊啲後備先啦

開緊急會議否決左個proposal了

點可能會比佢過

咁撚9,緊係

一考慮到d鳩層
真係唔好話唔驚

Frank Lampard turned down an opportunity to sign Christian Eriksen from Inter this summer.

Chelsea were not involved in the race to sign Thomas Partey despite having an interest. They only want their top targets (Declan Rice).

- @FabrizioRomano on @podcastherewego Podcast.

有kai仲要大力神

Drinkwater :

搵醫生醫下d小兒麻痹先啦

Moses:

~ €3m loan fee
~ €10m buy out

10m會唔會太大撚頭
3m loan fee

咪又係兩個正選

當年9m 買
累積loan fee係咪賺返

永續魯蛇

永遠只要plan a
其他一律無視

幫手攞過英超 點都賺嘅

記得係某個車post見過，之後話po錯

點解你改咗名

火清

咪再屈我無頭髮

Chelsea are planning to buy Erling Haaland next summer. He’s a key target of the club.

- Fabrizio Romano via the #HereWeGoPodcast

fab話我地下年準備簽入夏蘭特
希望林狗玩還玩唔好毀左佢前途

cls Haaland下年有RC

9up有個譜呀
貴一貴買完雲拿又買夏撚特

Fab真係癲撚左

撚狗：雲拿打翼

舊年同你講車買Havertz你都會同一個反應

Next season!

Pulisic halland Werner
Kai rice mount
Chilwell zouma gimenez james
Mendy

點會同肥佬做生意

30歲仲賣到10m

即係話今季買果3個進攻球員點都會有一個會變condom

Welcome Haaland！！

係兩個！ 因為我地仲會買sancho!

唔差在買埋麥巴比同山曹！

爆曬位啦再買班前場要轉打中堅

呢個堅勁打中鋒一流

姓夏果d全部come to Chelsea la diu
仲有夏世三 幾時回家

夏神奧袋

未來世一中鋒
20歲就咁撚勁

好似好高大，可以打埋龍同中堅

講車佢岩打過雲

夠晒樣衰，應該打得起

Ching 你講到佢係三線 farmer league 暗星
係人都知佢中鋒一流啦
我哋前面爆哂人點簽先得㗎

買到我唔介意譚蛇走人

理論上下年main target唔係Rice咩

有佢雲同譚都可以唔要

一個target點滿足到撚sir

講到好似件唐氏仔好靚仔咁

下年rice hllm sancho

威廉王子
碧咸
朗尼
Harry Kane
Lampard

髮質硬用邊隻maru型號好？

正選傷翼

滿足完撚sir3個願望好躝

Cool 3D 髮起立

留名 星期五breaking

點解車迷識咁多野，個個都係社會賢達咁

想問你好耐 到底係食咩先可以返老還童？

前排換洗頭水
見之前有車手足推薦，咪試下

真係幾好用
好岩係英國每日用硬水攻擊你頭髮既車區會員用

真係想買今年正正經經搞好套form
再咁落去幾好口才都無用

點解我睇完fab講想買夏躝特 我笑撚左出聲

呢件去皇馬啦仲車仔

拜仁都大機會

下年皇要買包皮 camaxxxxx pogba
仲有無錢買夏狗

如果買包皮 應該唔會要夏躝
但多囝幫拜練兵 撚狗把口鑲金咩

Pogba黎同撚狗玩權鬥？

咁雲狗點呢？ 唔通真係長打翼？

非德球員 拜仁吸引力冇皇馬咁高掛

應該唔會 拜仁近年都冇乜點喺德甲挖人 d新星個個去英超西甲踢
係班盲反拜係咪都屌

主要係拜狗對非德國球員個吸引力低過鍠疤姐

黎拜既話一季起碼袋德甲同德盃 淨係刷數據刷盃都夠吸引力啦

除非今季可以攞到英超/歐冠 如果唔係都幾難吸引到人嚟

雲拿+咸兩個爭緊正前位，再買佢真係其中一個要走先啦

多囝好似開左聲話以後會少啲賣球員俾拜仁，因為俾人話得多

已成廢人

唔係調轉咩

但事實真係咁wo
好多人有皇疤夢
但非德球員好少有拜仁夢（當然可能係因為德國top球員已經佔左拜仁大部分位置

傷夠未

撚狗黑暗兵法

新球王

地中海啫，無話你無頭髮

呢家疤都收收地皮

All come che la diu

英超盛世

如果麥巴比夏撚都好去皇，下季都幾有睇頭

夏世三 夏撚 麥巴比

Rephrase to muscle pain

似係又扮

夏狗出到場先算啦

皇疤兩間球會地位高幾班 先多人追撚含
對非德撚 跟而家高普教既猁可能仲吸引

有冇手足講下體嘢sophie 邊個黎

如果包皮下年去皇，夏三返來車啦

呢個唔知撚狗識唔識用

on9

email
定係你想問邊個係sophie

yes

對MM嘅愛

442tam狗lan

James + mm

又mm..

本身好鍾意英國隊

但見到麥龜真係撐唔落

哦呢個
之前有奶便是娘follow左佢，後尾覺得個樣唔掂unfollow左

踢死MM

星期六又要踢，遲早踢殘佢

grealish又無正選 Southgate真係on9

下年買飯+ ullm 就齊章

覺唔覺呢張有d似達子

買camavinga halaand 夠

邊忽。。。

其實有啲似陳展鵬

另一邊有丹麥女孩

亞視

有冇咁離譜呀你

飯仔中場核心
場場都有

撇除mm係我地球員怕佢傷

屌佢老母上場明顯中場冇創造力
咁都唔出柏豪
上場個中場除左橫傳同面對面互傳有咩用冇人識向前傳

肯定閪波黎 又打3中堅
決定唔撚睇

車區煎pan

He said: “His [Grealish’s] work with the ball was very good.”

Then he added: “Mount, coming on in a similar position, again I thought he had an excellent impact on the game.

“He presses so well, he moves the ball so quickly.”

“He’s intelligent with his movement. He’s, of course, still learning. To find space in the first-half was difficult.

“But in a tactical game where it’s just as important defensively what the forwards do, to have a player like him who can do both sides… the way that Marcus Rashford did, the way Dominic Calvert-Lewin did.

“I read a lot of things about Mason and I think he’s a very underappreciated player – but not by us.”

仲癲過摩狗
中場最緊要跑動多勤力防守同肯逼搶

完全唔使理造唔造到波

佢都係放佢打翼囉
中場都算 屌佢老母南閘同撚狗兩個個腦都裝屎

其實打落似雙攻中

今場似352
佢打攻中 不過應該都係鳩波多

有傾墜後做波囉好彩

但傾帶傷踢南閘cls

project big picture 898

英格蘭場波閪到
右路mm加rj瘋狂回傳

左邊福狗係咁交個波比對面

mm次次落底出波都唔望人直接交返俾對面

Rj 企得仲直過mm

前

睇意對荷算啦

Mm踢得幾好

馬古尼踢緊咩位

猛飯互含都幾好

有鬼用咩 搭着兩隻廢狗

麥龜

大牛龜紅牌

大隻閪

麥龜又柒

麥龜腳下功夫仲柒過Cahill

好心呢條垃圾收皮啦
出dunk都冇咁嬲

由獌柒到出國際

佢頭身有下失平衡之後傷傷地

懷疑黑暗兵法黎

買mings 好撚過 80m射落海

收起猛狗啦好嗎 咪撚用殘佢

英格蘭後衛

真 收埋mm可以可以訓教 唔洗睇閪波

屌你班英國波牛真係睇撚到嬲

要棄果班垃雜有幾難 食屎啦南閘

咁好人腳 係到打3中堅妹下妹下
唔撚識教就過主啦屌佢老母

RJ踢左閘

一分鐘紅牌加輸12m，迫住換AMN出去

麥龜累街坊

南閘條撚屌用佢已經錯啦

天神都想爆

天臣又打欖球

修夫基算罷啦，應該讓比撚伯嘛

獌狗廢到咁 不如出哂11隻獌踢飽佢算啦
同佢地踢都哂時間

冇華錫冇簡單冇基奧特
我都唔知自己睇嚟做咩

天神個腦又開始短路

人地鼻屎佬齊腳都打返433
屌佢老母唔識教就出個閪陣3中堅鳩踢

獌隻福狗以前都可以屈下速

呢家波都唔哨成日cool住粒波扮派牌大師

時間停止十秒之後回傳 一係就傳比對面

仲以為無天神頭先睇陣就咁寫ac

繼續用麥龜呢D垃圾 出咩陣後面都係爆炸

福狗好廢

都唔知點解佢可以踢正選
咁撚柒廢

全場踢得最廢就係兩隻獌

依加爆好過球會先黎爆

猛
舒米高神救

今場猛同占士都踢得幾好！

一日一丁飯狗

獌狗全隊死撚唒啦

rj motm不過完場食紅

場波後面幾大火氣

其身傾真係比人踢左好多腳但都冇牌

Phillps果野都睇得出班人就爆

rj做咩食紅

btw fab出咗嚟話佢無講過

多口 邊度佢出聲

大家可以著返褲

個個都讚RJ打得好好

睇app rj argument 都直紅？

班外國車狗作假新聞到要fab喺咁澄清

球12m cls屌柒球證就啱

呢隊英撚比南閘教
慘撚過我轟比撚狗教多多聲

教左咁耐都唔知踢緊乜鳩

我覺得南閘係嗰屆英超興咩就打咩
可能今季冇咗參考對象

呢家啲英國meme開始追契仔論
唔知猛狗頂唔頂得順

希望佢地留一線比猛狗成長

我覺得佢唔識教 是但塞個3中堅想穩守打反擊
但本身3中堅呢個閪陣要夾得好好先攻得順
呢家攻不銳守不穩

艾美利唔識玩！皇馬想回收久保建英

借黎車啦屌

mm真係慘打咩都做箭靶
福頭咪仲柒

黎洗廁所？

我褲都除埋你同我講呢啲

抵啦

有冇人fifa 用過Kai好撚勁
啲射門勁撚到我以為係前鋒黎

Timo屈速最勁

椰子唔識用得隻左腳

Con con con
Conte

是撚但啦
一線英可以有幾多料呀
韋莫士教比利時先係真慘

留意到一返工就會追唔切post

真後場搶到波比Kai就見到timo鳩跑緊 求其放個直線就單刀

上2年future star ver嘅kai都已經好勁

佐 高 椰 kai都可以9放直線俾timo
好撚癲

我哋知道猛子有用咪得

英撚隊波根本廢到on9

Fifa勁有撚用咩
落場廢都係照躝

佐幾時又可以放直線

佢啲過頭波根本十球先得一球有威脅

有冇人有玩ut
儲緊錢買otw ziyech同werner

係 最好Kai狗快啲躝

講緊fifa wo

椰我放右路set寬度留守同短傳 攞嚟拉邊駁腳
但椰啲一腳彈L1+三角好靚

撚蛇咪都係搵佢打翼

兩星weak foot真係好難用
有時tapin隻閪右腳

0課玩家係度

ching咁有錢買kai...貴到on9喎

有冇人可以幫手解智障ut coop任
恰毒撚冇fd一齊玩好撚狗

想知你地點儲錢炒卡？我見fut post啲人600k lol

可以train weak foot

猛狗比我練到雙5星 全能到仆街

呢隊車FM都應該好勁又後生

Ziyech好用啊
我都儲緊買werner

兩翼有d弱
zlllm印象中fm唔勁
要等袋成長

buy sancho

一係重課賣卡
一係狂炒卡

睇開嗰啲外國youtuber係全日坐定定炒股咁炒 但佢做到零課而砌到重課隊

炒卡唔係好識我19都有跟下呢到啲ching炒 炒咗隻林sir同hazard返嚟

仲炒到？

一定炒到
我星期一14000入左張upamecano 琴晚24000放

有本金有時間mon一定炒到

我覺得太哂時間 好少咁做

個頭好撚勁

有冇人知點解RJ會無啦啦紅牌

Sancho fm性價比好低
億幾買番黎一季10球都冇
唔知係我唔識用定點

琴日佢打得幾好
真係麥龜累全家

我照跟住嚟買，勁到仆街，
雲狗場均一球

佢fm勁左好多年
記得有集用佢聯賽入左40球

記得以前 我係星期一買 星期五放
先賺得嗰隻雞水咁多

吾有上將豬蛇 足矣

你個陣點set
Pulisic擺左翼硬係怪怪地

傻仔先仲玩UT

個陣概念係跟痢狗
美隊打IWA，不過唔係幾好用，
用一季就94m放咗比鍠，
然後低價買Sane

Kai werner太貴

頭兩下㩒得靚到痴鳩線

今集賣點好似係career mode有得train人+otb

都唔係嘅 買得多就賺好多 一次過入4 50張就賺10萬

狼隊今年買咁多人 估唔到季初就要諗護級
兩個禮拜之後先可以出主力

美隊好似打右勁啲
但我右邊用Ziyech
Sane fm勁

勁到仆街 不過袋狗好似仲好用過ca同sancho

外借兵團有堆直接變咗人哋隊
Eg 乞衣頭

下場林9真考牌戰 full team冇哂藉口啦

佐仔好似俾fdj屌打

唔係chilwell kante 傷咩

好正常

Frenkie 護波同防守都明顯好過佐仔

Chilwell應該pre cautionary
Kante 唔知

佐單一能力上係勁
但真係冇吹到咁大

咁係飯勁定係其他人唔掂

最有創造力既一係無選一係後備

今日係地鐵見到個幾型嘅Ching 係到睇車區
仲負評咗Moses 個cm

其實點解冇馬達

飯>毒狗

自首?

睇埋hunter大結局先自首 ok?

Kepa搵過球隊會唔會借佢 但係最後無回音

咁貴
唔貼人工邊借得出

歐洲聯賽尾二save % 唔洗人工都無人要啦

係咪今朝8點幾9點？

我透過手機嘅反光見到你

Ziyech出得

原來咁齊人....

ziyech OK
Chilwell hopeful
Mendy out 1-2 match

清好型仔

原來係我格離望下望下果個係你

獌個隻般奴黎緊對我地係咪出唔到？

Gay mks

終於有椰子睇

你係後者

有袋

佢both

撚狗有報應喇

萬能插蘇

又要睇卡巴叔

又要虐老

車頭相無ADon9

可能係不離不棄咬猁沙巴那加呢

Leadership

琴日猛飯係有d野睇
西女人有一年時間講價講到4,50m買佢

諗緊kai 擺邊

琴晚猛飯全隊踢得最好果兩個

利申：淨係睇左上半場

痴孖根咁多Shadow

mount仔迷小白

都幾多英人

英格蘭近排出唔少有潛質既新仔

佢d傳波學到小白一半已經要還神

唔食多啲會比對面啲包皮打爆

有兩個講法
保守估計出到

炮彈傳球

毒呢係咪都傷左

full team呀屌

Full team(前埸）

仆你個街

除左c7 同咸爺之外
玩髮型既年輕球員
多數都越來越唔專注足球
但我地部車最有希望既果3個偏偏都係今季開始玩髮型........ （James 奧度 A9 ）

小弟只係有感而發 不喜勿插 或者.... 細力d .....

我地最有希望係美隊 Mount

簡迪都係玩髮型先越黎越廢

卡巴叔

唔係玩髮型而廢
係因為玩到個頭鬼五馬六既通常係果班貪玩紀律差既啡皮力架
紀律差，進步少，實力仲停留係青年軍用身體質素硬屈同齡D瘦白人既時代

冇文仔

前埸full team已贏

黑人如果唔光頭
係特別鐘意玩髮型

咩年代 染髮就係飛仔理論

剪個頭就唔專注足球

猛狗lan

屌終於見到樓上個玩頭髮篇文出處

普巴玩髮型
巴卡玩髮型

諗諗下出名既球星都會玩頭髮
毒撚美斯 玩幾髮型都多過呀朗 長髮 短髮 金髮都玩曬

夏神好似冇玩過

普巴

總之你鍾意嗰個球員嘅，佢晚晚溝女你都唔會理佢，唔鍾意嘅，佢痾屎你都屌佢做乜痾屎架啦

Chilwell算唔算玩頭髮

個油頭好撚柒

Hanako

人哋踢場波 正正經經gel個頭就叫玩髪型？

可能佢gel返高D鬆D會好D
呢期佢gel到好扁 d鬍好長
亞洲人睇唔慣鬼仔留鬍
會覺得佢好老
舊年歐國盃外圍賽個look

好似普巴咁算唔算

呢條友明玩

依家西方玩復古 佢個頭復古到去六十年代

上面幅相嗰個髮型都Ok
其實之前拜恩斯都係咁old school頭

【Now Sports】古圖奧斯祝願加利夫巴爾回流熱刺一切順利，但卻說笑地指出其效力的球會非倫敦最好。
加利夫巴爾（Gareth Bale）早前以外借形式回流熱刺效力，其前皇家馬德里隊友古圖奧斯（Thibaut Courtois）祝願他一切順利：「巴爾跟教練的對話是他倆的事情。我不知道他的想法，但知道雙方都作出了各自的決定。我與巴爾很友好，他亦是一位了不起的球員，我祝願他今個球季會好運起來，儘管他非效力倫敦最好的球會。」 古圖奧斯過往曾在車路士效力7年，為車仔贏過英足盃、英聯盃和兩度勝出過英超，儘管已轉會至皇家馬德里，但體內明顯仍是流著車仔的血，而其所指的「倫敦好球會」，毫無疑問就是前東家車路士。

25古圖True Blue

佢可能覺得阿先係

真

擺明係閪咸

點睇都係精宮

車同3廣告
有阿朗

冇玩頭髮但玩人個頭套

屌佢老母啦

好掛住呢條on9仔

呢條25狗唔需要幫佢洗白

嘔番kepa筆轉會費出黎先啦

罷操狗 屌你老母

冇答林9 下場bench硬

傳奇古圖

佢呢個髮型冇咁顯老

捷狗都算靚仔

Benson連印度聯賽都識

回家吧

笑死自己suggest自己reject

Wayne Ho膠到唔似假係咪真人

現實大把人係咁

固家吧傳奇古圖斯

講緊阿仙奴咋可能

應該假嘅
佢真人個icon應該係佢channel頭像

你睇吓佢身分證姓咩先啦....

Mason Lam

英冠美斯簽西咸了要俾佢強姦

Latest #CFC team news:

- #Mendy unlikely to make the #SOU game. Recovery is going well, eyes on #Sevilla
- #Chilwell feeling better & should be good to go vs #SOU
- #Ziyech will be involved. Hearing likely off bench as of now
- Expect a surprise inclusion in Saturday’s XI

魯魯！

飲水！

美隊呢

本土交易係16號截？

Arsenal midfielder Matteo Guendouzi, who is on loan at Hertha Berlin, has tested positive for coronavirus.

簽唔簽人 我地都係西咸私家雞

上場復出啦

我估Kepa

唔通卡巴叔咩 閪布朗果場

本身要斷手斷腳 依家淨係斷手就ok

Anjorin is back

想知係咪可以正選

其實都係咁啱記起
有錯請指正

呢d公關野係多謝外人架啦
客氣說話

老豆自己人黎自己私下明架啦

Miss左
唔知今日有

終於傷翼齊飛

係咪會長出山打龍了

mm 後備

撚蛇出山教把中場咩叫end product

中前場佐高 Ziyech 唐仔 美隊 傻 J出血

出梅桑達，飲水？

教修頓咩叫星光熠熠 共燒味

撚狗出山

何蛇都真係幾撚癲
人地課金養佢，佢講到喺代學生多謝佢
自己係度乞，叫人幫佢發下夢都算
點解宜家真係吹到自己為民請命，完全喺為學生咁
究竟個腦要幾扭曲，要有幾無恥先up 得出咁嘅嘢

佢都痴痴地

想知有幾多係真心，幾多係假膠

到底得幾分真心幾分痴
Patreon欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊~

有愛就買

保守估計最少有300個join左pay床

睇背脊圖以為車區偶像堅狗仲係度

Victor Moses has joined Spartak Moscow on loan for the remainder of the 2020/21 campaign.

摸西官宣了

Moses

Thank you and don’t come back

儲緊錢換kante

你哋課左幾多金

Plz come back

1200左右
今年有啲pack luck

好有錢

喂 哥狗做教練

太多中學生

慘到要去鏟雪

係咁上下實力啦
干狗又當佢condom，其他連土超都唔肯簽

nigga去剷下雪岩架啦

舒爾尼都係呢隊 而家退撚埋休

Sevillas Cb & best player Jules Kounde has tested positive for Covid and will now miss the game against us on Tuesday

上左年紀會俾錢果d先恐怖

洗哂腦嘅死忠

見歐洲幾個大國都單日新高
應該依季都好難有觀眾入場

但體內明顯仍是流著車仔的血

UT 不嬲唔課，用炒卡搵錢，打下FUT champ

Domestic window deadline 23:59 tonight
Last chance for Baba Drinkwater

搞到冇左隻FA cup 都未撚嬲完

足總杯插水

其他幾個後生仔借曬？

條友成銘作

Salter走唔走到

講到令D 細路 中學生 可以繼續聽佢D 濕9分析
迷何SIR 真係死全家

今季唔會有啦
冇埋門票收入, 呢幾季冇班主照果d球會真係等乞食

閪女人咪撚再續班冇希望既垃圾
等佢地自動流失算9數

Drinkwater stay

真
淨係果班既簽字費同人工，可能都超出是但賣出去既價
當斬倉好過

之前都話大家有錢
唔買都可以借出去, 唔洗自己比人工, 仲有少少loan fee收

今季連借都有困難
最後儲到一隊好撚多人

沉沒成本
覺得養咗佢咁耐 依家先話唔要佢好蝕

呢家就係將個Sunk cost 滾雪球

有人收都偷笑啦
我地慳返筆好過, 反正撚狗一定唔用

有無人可以講下美國biden單野有幾大鍋？

英撚真係笑撚死
睇highlights Pickford 一野推咗walker出去送12m

成班食屎狗出晒黎
facebook / twitter連censorship都夠膽做

班左癌根本同共產党冇分別

無事兒

波牛係咁上下

明明計home grow
英超中下游都唔要佢

阿迷揮手.gif

英超玩左咁多啲 都睇穿晒佢路咁制 反而係意甲都無人要先奇 明明喺國米果時明買明賣都仲爆到下 可能人工貴意甲買唔起

7.5w 周薪
下年就完約

聽晚有波睇了

猛狗一周三賽踢足270分鐘不是夢

希望唔好搞殘佢

如果唔係前一年有李城神話
左朗右摩都算傳奇

今週好多大戰

Merseyside Derby Milan Derby 阿對鏝

仲有 London Derby

利對愛 鏝阿就算啦

Clarke-Salter - 英冠Sheffield Wednesday
Baba - 英冠Middlesbrough / Watford / Derby
Drinkwater - No news
Musonda - 應該操好體能等1月先借

留意埋Lawrence 同 Bate
不過走既機會唔大

鷹覺得青訓有邊幾個有機會上位

飲水仲想踢波
不如學山狗咁同球會傾解約算啦

邊個會放棄£100k/week
仲要2年約

佢出返去 分分鐘 3成都冇
佢英超又拎過 國家隊又踢過

利對愛 好睇

Guehi looks good

啲人話佢成熟過同齡時既Tomori?

開集講未來兩三年潛力幼幼啦

182cm

佢李城都攞到90k，呢幾年本來應該仲係當打年紀，似係佢放棄自己多

鏝阿先好睇
哥狗對最熟哥狗嘅達蛇

我轟都算係大戰啦

又7點半睇到5點

真係唔明drink water 明明同kante 拍得咁好 嚟到車仔廢人咁

聽晚應該睇唔到默西賽特郡打比，我估76同高普今場會保守，到時睇下大家留言comment

但係應該趕得切睇椰狗英超首戰

而尾嗰兩場先至重有趣，首先係師徒對決，我覺得達sir有機會偷雞

舊隊友對決嗰場我好糾結，一定係想獌輸，但更加想蘇B頂多場比我地親手了結

撚sir唔like

幾好呀，唔洗踢又有錢收

有錢收咪得
佢根本係另一個Bogarde
廢事比你地屌咁甘
咪扮下野話會搵球會
佢自己都應該心知唔減人工邊走到

車好似係起機專員

睇得波耐都知車以前最叻打落水狗送人一程，唔知幾時變咗起機specialist

上季西咸無我地，特別係魯sir幫手，其實一早降咗班

仲有錫菲聯McGoldrick

仲有Callum Robinson

聽晚一定輸波

so9 3殺,仲想了結人

人生贏家

Alonso + emerson 點

Stay

mm同rj比南閘點到場場跑上跑落，聽晚對修狗有機會先做後備，對西維爾先至做番正選

係

聽日劇本
施華派膠先失一球
下半場短手狗吸世界波又失多球
70分鐘美國狗死扭追返球
對面死守1:2完

三殺喎傻鳩

國腳個班攰 冇態
Mendy傷
修咸頓贏

聽緊尋晚體波台
真係有人真心撐PBP痴撚柒線

唔知到邊個派膠
個勢似係蘇馬/捷狗

因為對佢撐隊波有利？

"吸引力大d, 權力/收入係應該大d"
"d錢分得咁平均係咪支持共產"

Wayne Ho

仲話支持nba咁取消升降班

佢諗法好美國

高山狂屌
扯行火完全stop唔到

叫佢睇mls 算

條友個腦直頭係nba營運模式

卡吐true blue

但係NBA呢啲美國運動聯盟至少有salary cap同draft去抗衡少數球隊獨大既情況 英超呢

捷維爾係咪傷左

希望林sir畀機會飲水哥，
話哂都係英超冠軍中場。

都唔關公唔公平事，而係本身足球喺歐洲，每隊波就各自建立咗唔同社群，或者唔同社群成就唔同球隊，所以點解會有「忠誠」呢個原素喺歐洲足球出現。根本你擺美國嗰套落去就破壞晒歐洲足球凝聚球迷嘅基本要素。我其實唔否定美式嗰套，我會覺得香港嘅環境應該行美國嗰套嚟搞添，因為香港波冇歐洲嗰種社群連繫，但就唔係啱歐洲足球囉。

阿朗改造做前鋒
艾馬狗改造做翼

改造成功尤如新將加盟

Caballero
Lawrence Rudiger Clarke-Salter Alonso
Bate Drinkwater
Musonda Anjorin Emerson
Giroud

希望聽日出呢個陣

武神打揸柺杖踢？

除左豬北, 聽晚正選有是旦一個
你即刻死全家

最大問題係
就算American sports
30隊既地位都唔會好似big picture 咁有幾隊話哂事

職場欺凌仲覺得人哋無所謂

袋變撚左東方昇

喺Cobham英人車死人 噠撚sir個朵就咩事都無

食撚咗屎 把口咁臭？

佢係咪跌爆左頭 見佢ig po U21場比賽啲相都包着個頭

爆完頭會變強

佢都想爆頭破地獄

唐氏又比薯蓉狗bully

邊個係薯蓉狗？

玩咁大
卡巴叔有機會喎

人哋死全家姐

Clarke-Salter 熱身賽踢得幾好

唔出點有態陣！

差牙衣

唐氏自己仲要repost左
M底+被欺凌

Ziyech幾大機會出得？fantasy想揀佢

可能後備 可能正選

上埸打火雞好撚垃圾

Fantasy揀啲國際賽唔駛踢既好啲
例如Son

應該被逼repost

今場應該後備
過埋今場我都想放

聽日冇魯魯 冇Kepa 冇呀朗 可以唔洗睇
德國隊正選 西班牙國門 世一翼衛 冇可能被雪

啲外國撚話 個squad surprise 係
Bate可能會係後備

中場無人傷？

猛再比撚狗同南閘咁樣格硬放佢上枱
應該真係開始儲haters

比成班英撚夾住 德國幫勢力漸弱 魯蛇遲早收皮
得番唐氏同傻狗圍爐

真係冇邊個傷 點會輪到Bate
如果你話輪換抖一場打獌就有機會

撚狗今晚press con會講

下年仲有林飯強勢加盟，今日唔埋堆就遲啦

Kai已經改咗姓

成班仆街扮嘢都冇事 撚狗係球壇惡到

又扮傷踢少場

佢同謝四以前扮唔少

另一隻抖音狗🔥

佢依家揸住英法德三隊春袋
唔放人下次唔俾去

最撚醒椰狗 有理無理埋左堆先 次次出post都留言

👏🏻👏🏻

撈咗咁多年 點都識做人嘅

唔計mendy
聽晚係咪full team

聽日輸波又可以賴短手狗

估下聽晚又邊個傷出

ca係咪已經fit做正選

唔好又傷啦

咁老定既你 聽日落場前熱身都驚有人傷
成隊玻璃人黎

唔出咸狗得唔得呀

應該CA 踢上半場，然後傷出
然後到Kante 都差唔多要返病床

有冇人已經唔期望贏波 只要唔再傷就ok

好鬼驚班球員press con話fit, 賽前熱身又話輕微拉傷抖一個月

成班玻璃狗

英國果邊咩環境

拍定手先

WFH WFH WFH

chilwell
搞9雲狗嚿薯蓉

點解佢係薯蓉？

咪講咗

佢中文攞U

咁可能我miss左 我追po先

Chiwell 痴完屎唔洗手，
出黎同雲拿食飯
雲拿叫左薯蓉
Chiwell玩野，用手 篤 雲拿舊薯蓉

雲拿po上IG

Thx巴打

我見咩三級管制咁得人驚

有位車狗將炒蛋認左做薯蓉

求其啦 都唔太出街架啦

我下年黎探路

唔係炒蛋咩？

是撚蛋啦 車區出名多盲毛

以正視聽，Tier 1 source

薯蓉！
炒蛋！

係啦係啦 馬達篤佢個炒蛋呀

馬達篤女人達炒蛋

Tmr line up
Ca Timo Ziyech
Kai
Asus Kante
Mash Zouma Silva RJ
Kepa

40比0

了結撚蛇

(俾人)

拍大力得滯 傷咗

電話個moon較得太光 對眼傷咗

Mash

出azp啦

咩蛋可以炒到薯蓉咁
係英國蛋發力定史丹福橋廚師勁

其實咪就係佢quote嗰句

位ching 閱讀理解有d差

Hijack la diu

衰咩會fail

係咪又爛牙

笑到仆街

Kante Chilwell Ziyech 全部都係球會同國家隊傾好 precaution 早d歸隊
林伯咁有江湖地位

#WatfordFC transfer update

Baba Rahman: understood loan move to Watford from #CFC is not likely but may still go to Middlesbrough. As per VI press conference, he understands if no LB/LWB brought in not end of world with Kiko cover, Sema, Masina recovery.

@TheAthleticUK

猁隻Wilson又落返去打卡迪夫
明明前年同猛差唔多 發展差咁遠

當年廢格狗叫班球員扮傷唔踢國家隊

依家我地用返依招

可能出barkley絕招

佢上年打般茅都算係前場少有咁有威脅嘅球員

罰球好準

下個轉會窗平價走人

咁我覺得猛勁過佢

佢係打比好似都係撚蛇愛將
數據都好過mm
一路都奇怪車傳會唔傳下佢

Cesar Azpilicueta's first experience with Indian cuisine was quite fiery 🔥🌶
做乜鳩

英冠先焗用姐 要比錢就不了
上年撚狗都係冇得買焗用青訓
今年一有錢就任性 點會同你用啲下欄貨

harry wilson功能有d單一，撚sir鍾意variety

邊位清今日著件精宮作客喺旺角站
型到

我黎

唔好起底

車區三大偉人
鷹 九爺 標打

鷹又出 fake news

請尊重！謝謝！

扑清

幾點press con

之前睇俄source

傳奇不能去精宮

當年 3000萬只能買他的左手

mendy fm同fifa都唔勁
到底今次係車眼光獨到
定

咸細佬去亞皆老

屌 又要睇林猛打翼

聽晚輸波又有人瀨

Change

Pulisic Werner Odoi
Havertz Kante Jorginho
Chilwell Zouma Tomori James
Kepa

美隊聽日正選confirm

爽，又有頭兩場D殘陣睇

猛 雲狗 袋
哈 佐 高
AZP Happy TMR RJ
Caba

迪加正選

撚伯聽晚點都留少少力，預備對西維爾甚至獌狗

即係唔會係full team

輸波一定有得賴

上年擺3中堅輸0-2

Kepa
AZP Christiansen Zouma Chiwell
Kovacic Jorginho
Mount Kai Pulisic
Werner

椰狗仲未fit to start

MM 3日踢左180分鐘

想挑戰5日踢270分鐘？

有依家呢班人 對呢D隊都3中堅就含撚啦

唔信撚狗唔出

想睇袋狗多過林猛

Butland 500k

準備排鳩陣

熱狗簽件後生中堅

遮醜布ready

求其啦 有美隊就得

10號仔返黎啦

Silva

認真就算無國際賽 佢都好難可以打足咁多場比賽

Baba借得走未

但唔打國際賽，大致一個禮拜一場聯賽都得掛

成36歲 比人休息下吧

仲未fit

幾時先可以full team到

賣啦垃圾

無
所以永遠有藉口

又要風火輪

Benrahma deal updates by David Moyes: “#Saïd hasn’t failed his medical and we hope something can be done. Part of it is ongoing. We'll soon find out”. Work in progress to change the structure of the deal” [@pbsportswriter] 🚨

似係西咸用嚟壓價

林9out就有

撚狗：我當年都係咁踢

捷狗逼完Timo repost之後又逼Kai出
極醜惡

捷狗好有潛質做新更衣室大佬

識睇眉頭眼額

知道Kai係奏仔就痴埋去

Teemo白卡就玩9佢

契仔*

因為提摩必須死

祈禱唔好又係西波一場好過，陣間又重演對西布朗個埸

唐氏下場開到dry未

Kai同timo都未係英超開到

捷狗係marking scheme 黎
睇過佢D專訪
以前細過踢波D隊友會選佢players' player of the year
好鬼襟撈
英撚1000場拎MOTM
今年3場波首名入球
上年度英超衝刺跑第1
全部擦數據

原來摸西有買斷條款

無買斷要比一百萬
又係公我贏 字你輸

其實係咪油王私下回水比斯巴達

Dllm 話撚左遲遲都唔full team係陰謀！
驚full team 輸左冇借口

dujon sterling冇人借？

贊成 full team一輸 撚狗驚冇籍口

雙面人

修狗兩連勝
車狗準備又踢西波

修2:0閪 車0:3閪（上半場）車？：？修

0:5

Jake Clarke-Salter rejoins Birmingham City on loan.

又話錫周三

爭Baba

撚狗藉口皇

是但喇 租得幾多得幾多 預左得個借字唔會有人買斷 借出去好過係到洗廁所

很想要英冠你媽

洗廁所都排緊隊洗

聽日贏到真係要偷笑

聽日入love post?

贏波先入

唔入咪贏

垃圾一件

下年要打包多囝hallaand Sancho
呢家儲下錢先

一到星期五咁鬼靜
全部MKs

I’m here

聽晚十二點又可以叫撚狗躝

點名

冷帽look好似肥仔特

我其實一直以為係蛋

唔係蛋咩？

連係薯蓉定係蛋都世界大戰

見到美隊練波有射門 好驚佢又傷

鷹又唔知去邊到放閃

修仔都贏唔到好自己躝啦

無内戰大家都唔講野

放心，今晚有比賽，之後就會有

輸波固之然有內戰

呢度嘅特色就係，贏波都可以內戰，我地仲可以為一個離隊咗十世嘅球員或者教練開戰

今場最陣大炒對手 點內戰

今晚又有雞巴比人輪

打文打到傻

雞巴今場會同佢上場打葡萄牙一樣有門柱幫手

New video later

如果練波又傷不如退休算

Let’s go hawks

拍尋日拍拖vlog

今晚椰狗 debut MOTM!

周中歐聯唔計龍先可以齊腳

今日出？

是

吹到似漢堡特

點late法

加緊鷹女 錄音

都俾人買咗

醒目既都唔會過黎坐bench

人人輪住玻璃唔一定後備
不過可能佢到時玻璃埋一份

咁唔會有有料後生會想過黎做第3/4選擇既

跟住已成廢人 加入外借兵團 借完又借 借完又借 賣唔出

出片了！！！

咁早出片

漢堡特22歲已經2屆法甲最佳球員+拎過法甲
英冠尼馬24歲仲踢緊英冠
咁都可以比較

三中堅都可以主攻

突破足球理論

屌 睇完段片真係比林伯搞死隊波

達sir 哥狗 高普 就搵反對佢，有經驗過佢既 做佢諫臣
令自己進步

林伯就唔比有諫臣，佢永遠考第一，佢永遠唔會錯，冇人可以質疑佢iq150 + legend 地位

屌 2億大軍Mola mola

牙鷹講林狗金句好撚好笑

姐係成個教練團隊都係鳩既

問鷹
可否講吓我哋衛星球會 維迪斯

我屌，臨天光.......鷹都要撚我地一獲
死MK

聽完鷹，發覺要向油王拎多2億請隊教練團先得

we are the champions

屌你門將部就狼狽為奸
教練團就兄弟圍爐一言堂

英式領隊style 唔鍾意教練團太多人
就算獌狗黃金一代費sir同佢uncle 哈利列納都係咁
得歐陸領隊先鍾意一大班教練團

鷹：維穩仲快過我

鷹咬字進步咗好多 語速都幾好 聽起上黎都幾舒服語氣可以再加強少少 加油！

睇完條片，要讚鷹鷹又進步咗，句與句之間有停頓，聲調有高低起伏

睇多d波，將來鷹鷹做戰術同球員評論指日可待，要超越某d KOL 唔會係難事

今晚林伯又搵邊個祭旗

林狗一定唔會出雲拿正選

不能1m咋
抵到

十卜鷹sir

鷹女調緊教

維穩仲快過我

林蛇小圈子足球

屌原來真係有外借教練去維迪斯
車=中央銀行
維迪斯：證券行
咁睇黎要叫半澤直撚去轉證券行

撚狗圍威喂

之前借埋Eduardo過去添

做主教練既機會唔係咁易有
要不是林伯個uncle係英國球壇老屎忽哈利列納
用人脈幫佢向英冠球會班主極力推薦林伯
佢唔會咁快有打吡郡教練offer

係 佢好彩
岩岩考完牌 助教都未做過
就有英冠offer

下集focus外借部
會講埋vitesse

拎幾多都冇用啦 林蛇要d教練附和佢 只會一直固執落去唔會進步

早排唔係話多蒙特咖咩

罪人list: 摩2 干2 林2

撚狗剛愎自用，最後只會車毀人亡。

傾唔切
去都係去b隊啫

Q：當法比加斯 (Cesc Fabregas) 希望回歸阿仙奴的時候，你為什麼沒有簽他呢？
A：我想讓球員知道，如果你選擇了離開，那就不要回來了。這是留住那些「想看看外國月亮是否更圓」的球員的方法。我可以讓亨利 (Thierry Henry)、蘇甘保 (Sol Campbell)、列文 (Jens Lehmann) 回來，因為他們情況不一樣，但那些離開的年輕球員，我不想再讓他們回來。

係咪得我覺得撚狗教練玩小圈子無咩問題

其實都好過搵個唔識既人黎一齊共事既

總結返
Moses: 外借莫斯科斯巴達

ClarkeSalter : 再次外借Birmingham 之前有d傷先唔走住

Baba: Middlesbrough 同Watford考慮左好耐 但最後無行動

Drinkwater: no offer 等1月
Musonda: 要時間操 等1月借
Sterling: 傷太耐 操fit等1月

Tonight
Silva Mendy Gilmour OUT
Ziyech Bench

係冇問題 如果個個都有料
問題係佢攬住班垃雜圍爐 我屌佢老母

又有輸死球原因

Silva Out???

Oh fuck

希望timo今晚可以踢返正前

講到好似林1唔係罪人咁 干摩起碼風光過

尋日咪有講Silva not fit from Brazil squad

佢老豆都係咁踢

撚狗應該會出caba叔

Ching琴晚有冇去摩士教波

56k落地，空氣手鎚

Call 堺雅人 Ching

暫時佢搵完韋根果條76番黎之後
防守比我既感覺係好左

出卡巴叔
Kepa: 咪一9樣
出kepa
卡巴叔：咪一9樣
無限loop

頭套好撚勁

林狗立即仆街死

師爺側面勁似世三 唔知係咪我幻覺呢

兄弟足球

周董與他的朋友

聽完鷹鷹講野 撚伯真係cls 完全係昏君

笑果時都係99地咁

👏🏻👏🏻

點解好似唔見kepa

放棄左啦

秘密武器

Baba借唔走